[立法會] 民主黨 : 至少15黨員願參選9月立法會選舉，若DQ亦有其他黨員補上 !

民主黨主席羅健熙表示，連同他自己在內，現時約有15至16名黨員表示有興趣參選9月舉行的立法會選舉。

羅健熙接受民主黨前主席劉慧卿訪問時表示，民主黨需要隨時隨地參選的準備，並透露連同他自己在內，現時約有15至16名黨員表示有興趣參選立法會選舉。他直言，自己參選並非為個人興趣，而是出於責任，並指若這批候選人「政治領袖」最終全部被取消參選資格，民主黨亦有其他黨員能補上。他亦指，經過針對民主派初選的拘捕行動後，目前亦未有黨員退黨，並形容黨內「內聚力」及精神面貌良好，令他感到欣慰，又形容黨友「堅韌」。

被問到民主黨未來能否與中央進行溝通時，他則指，近2至3年已沒有港澳辦或中聯辦的人士接觸他，並指自己與建制派亦沒有太多交流。

共產黨：多謝民主黨又幫手為議會背書

堅守議會戰線

區諾軒出黎講完議會戰線仲可取
民主黨就即刻話九月參選

走開啦仲搞咁多野

仲要做花瓶？

為咩 連拉布都冇埋

區羅柴

羅健熙 : 自己參選並非為個人興趣，而是出於責任

黃毓民 : 如果有得畀你選你就係建制派

結論 : 民主黨的責任就是當建制派

仲選舉
回不去以前啦

重玩議會把撚咩，根本已經冇晒意義

呢個時候，鼓勵香港人轉走資產再離開啦，留係香港根本冇得玩。

我敢肯定九月一定無得選
應該會推遲多幾年先
然後到時取消晒直選

佢地唔係唔記得果個所謂總辭民調點樣搬龍門

香港搞政治既依班人冇左選舉就生存唔到落去
搞到今時今日咁既田地都仲諗住比人撚多次
仲要有人繼續吹奏
只能夠寫個服字

啱呀，呢個時勢邊個入到閘都一定係鬼

忠誠反對派

幫共產黨承認個議會合法
根本一日有班飯民存在一日都冇可能光復到香港

啱，民主黨正垃圾，大家做港豬就最好
［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

選係一定要選，寸土必爭！

邊個話9 月有選舉？

選唔係唔得 一陣又攬炒贏票輸議席

唔選個議會就唔合法？獨裁者先唔介意，共安法已經有版你睇！

支持

笑撚死，仲諗住靠議會爭取到啲乜

咁你選完又dq你有咩用？

寸土必爭咁做咩要辭職？

先唔理人工高，津貼多問題，虛榮心
何必要花瓶

血債票償

上年屌你玩35+
你就話未試過點知唔得
好喇試完真係唔得
你又話今年再試過
你唔怪得上年屌35+既人禁勞氣

杯葛呀，屌你老母，入去把撚咩

最撚好笑講到個位幾重要，點都要留喺度戰到一兵一卒
點撚知一dq公民黨要追糧就立即辭職
點解唔留喺度由鳩支共dq先走呀。定其實講到尾都係啲糧最緊要

其實泛民fans唔應該再Diu熱狗
因為佢哋偶像都打算入番去

議會戰線

泛狗唔死，香港唔會有民主

如果真係諗住繼續選
咁咪比你地最憎既熱狗睇死囉
當日飯民總辭
熱狗牙泰就係質疑如果飯民唔係諗住以後都唔選
咁辭黎有咩用 只係鳩做擺姿態
呀你地又真係諗住選多次
好撚野

國際關係師：叁拾伍加 唯一岀路

PS:已著草

仲有人投先算啦,至少我唔會投,仲係度沉迷係無聊既幻想

真係冇資格再屌
當日屌蟲泰係忠誠反對派屌得幾high
原來一直都唔抵得人地逗多成年糧
係比群眾夾住先唔夠膽唔辭

事實證明泛民連熱狗都不如（除咗慢必個幾個無入嘅之外）

但泛粉就吓吓屌人熱狗，但自己就俾鄭蟲太睇死

今年時勢唔同呀！你未試過點知唔得？
白票即係益建制
我唔係要泛民贏，係要建制輸

錯喇，反對佢地接受委任嘅人係估多數，之後就搬龍門話只計自己兩個黨同其他兩個議員支持者

係俾人dq個四個要追糧之後知會做黎都係白費先辭炸

屌熱狗忠誠反對派，咁民主黨有咩分別

唔好意思
又高估左佢地
總之一定要選 我好期待仲有咩搞笑野聽

初選就係香港最後嘅選舉
仲諗住有得選立會

令佢地辭係共產黨，如果單純dq 都無野，係dq 完再追糧先係重點。班仆街根本無資格做民主派議員，從來都係為自己份糧唔係為民主，連建制都不如，因為人地夠老實就係做支那隻狗

好笑
延任嗰時話議會非法
叫人總辭等一年後再選
仲有大把人拍心口叫香港人眾籌

依家出嚟選又有咩問題？

有人讚成辭，但我唔讚成辭。

盡力無悔

佢地有冇諗過之後都唔會有選舉呢味野

到時又有唔知邊位教授專家衝出嚟話
唔試過點知唔得喎
氹班黃豬落搭

會罷投票

又要含淚投。

比人撚完仲要入返去比人撚
比紫荊黨上位咪算囉

出唔出來選派咩人選有冇人補上都唔關我事, 我只會投白票

錢

無希望好過假希望

香港根本已經無選舉
只有扮選舉嘅委任

你政綱落光復香港時代革命，我會考慮投你既

每個月十皮，坐喺度，俾我選啦，拜登上咗台唔好再講民主，淨係講錢好過

你咪選囉，我唔會投

依班垃圾為左十萬人工真係咩都做得出

佢地覺得仲有得選個下好野

真

民主黨賣香港

咁即係唔跟初選結果啦？

仲未俾人撚夠咩

熱狗屌都費事,從來唔係同路

唔係倒米，但係明知狗共一定唔會俾民意執政，咁不如一齊一個都唔好投，製造有史以來最低投票率。

唔駛問都知，港共一定會大力宣傳話香港無問題，因為有選舉，馬照跑舞照跳。而我地係話俾全世界知我地無人信佢呢個system。

入去比人玩？

算把啦

屌你老母仲係掛住10萬蚊糧
btw有得選再講

等睇立法會變成第個區議會

所羅門爸爸叫選

無諗住投票
唔想陪支那做戲

依家連個比賽都係假
參加嚟做乜

狗還是……

痴撚線

唔個笠水唔出黎嗌光時參選，就係收左黃毓民錢畀土共收編既人血鬼

忠誠陪跑反對派

我覺得為左錢真係冇問題
移民都要錢既
但如果係咁點解要總辭呢？應該堅持到底繼續做啦

參加咗，先暴露出假。

我係港共見到你地肯join 返入去不知幾開心

收皮啦 走去背書

打算暴露幾多次?

永遠唔嫌多，因為港人是善忘的。

你都係番鄉下啦

開始人身攻擊？

咁佢地又辭職？做咩唔留喺度等dq?

宜家唔係佢地等你讚成係佢地自把自為唔理人
憑咩相信佢地

飯膠仲喺度學人屌蟲泰

因為一被DQ就會被追糧，得不償失呀

你咪選囉, 當選第一日人大常委開特別會議即刻DQ

你去選，選贏就幫中共做樣，話選舉有公信力，選輸中共就話人心所向，選嚟做乜

入去冇作為，拉布唔得連否決政府議案都唔得，人又少，咁你哋入去把撚呀，講白啲，話為錢咪算囉，咁之前就咪撚總辭啦

比我係港共比你做半年先DQ你，之後再叫你還錢

曾經我都係會含淚投票
但到今日仲諗選舉真係好on9

重入去係鬼出賣民主仆街佢唔會贏